發覺NBA啲三雙數據撚都係垃圾黎

Westbrook
Harden
Ben Simmons

etc.

Harden都垃圾
此post已完

公認垃圾黎

數少左個Lebron James

arm

咪臭系，三雙呢家周街都係，好心四雙先拎出黎打飛機啦
利申：學界四雙

見到harden都係入面
已經無任何討論價值

真...

😂westbrick

-1

Harden都唔垃圾？